最新消息M記 泰式辣醬2月18號起$1包

最新消息泰式辣醬2月18號起$1包
大家係時候趁呢幾日去入返D貨

唔撚係掛

有圖有真相

老麥又cut costs,
雖然我都好少會攞

貪心廢老一攞就十幾包

合理
有d撚樣拎十幾包

咁我叫奶粉要多包糖 洗唔洗1蚊

暫時唔洗

叫兩個兩件脆香雞翼就有兩包

shit

以後無得用黎點薯條啦

人地拎得多關我撚事咩
你話一次最多拎1包，要多幾包就收錢都叫講得通

係呀，價錢仲要一樣

同搶人副身家有咩分別

咁你要食就影響到你
影響到你就關你事啦
巴打唔駛咁勞氣住
我唔係幫麥記
但有時見到人貪得無厭既樣
有時諗，點開口問人拎十幾包呀一個餐
我讚成你講法1-2起就收錢

M記係戇鳩 不過都多得啲仆街貪心狗唔少
特別見過啲死廢老 問都唔問直接伸手一嘢拎幾十包走

成班乞兒

一盒雞翼一包醬邊夠

越嚟越閪
就嚟乜醬都唔畀
要就加錢

N年前學生時代以前做過M記, 間鋪附近咩人都有, 好多熟悉既道友同有口音既人會埋黎拎醬同紙巾, 講緊唔係三幾包/張而係要一大堆, 一日黎五六七次, 同時又會早餐時間問你拎隻厚杯之後再加熱飲. 亦唔止係三幾個VIP會咁而係密密黎. 樓上有巴打話一人最多拎一二包, 但成件事講緊要有用家自律再加人作人員配合, 對住D無形象既人可以點執行? 或者偶爾有D經理會拒絕D唔合理既要求, 但班最低工資既學生哥同MK又邊有你咁好氣去靈活執行, 老實講野己經CUT得遲.

痴撚線 4件雞1包

四件同分享盒得一包？唔make sense

你都識講n年前，而家先來cut，分明中資入主後cut cost啦

個po即刻幾多消毒撚

好彩係泰國買咗枝

2個2件貴過直接買4件
利申試過 但唔知而家仲係唔係

冇飲管 加價 冇辣醬 西服務

最新申左mos會員

咪唔撚點個醬

兩件雞都要加一蚊?

就算拎一袋果到幾多錢丫 做個小小staff 洗咩幫公司諗呢樣度果樣，咪又係30幾蚊一個鐘

無問題我買夠500蚊辣醬 逐包逐包同我數清楚就得

2件雞翼得一包根本唔夠

以前拎開6包 要點埋薯條 我屌你1包點撚樣夠

1毫子都俾多佢

點開茄汁

屌佢老 班友平時一包都唔比仲好意思 additional request收錢

真係痴撚線得個一包半包

今時今日仲幫襯金洪門

自己去街市買個大雞醬啦

我就任食任拎嘅
你地班傻仔繼續加錢拎啦
利申做m記parttime，成日一路喺廚房用飲管飲野一路睇住職員同啲客話依家唔派飲管

其實隻醬雜貨店有樽裝賣

邊隻
想買支看門口

唔好幫襯

本身淨係附送一包
咁攞超過呢個數要收費好合理

1包先夠一隻食
屌你老母收1蚊
平時食豬柳蛋都要點

So?

Cut飲管 減低成本
再加價
拎醬+1蚊
無限賺錢大法

加錢 唔反對

但次撚次買一盒都偷偷地唔畀 到時實屌鳩你班友仔

薯條有冇得送

好彩之前買咗枝醬
咁我係咪要拎埋枝醬出街
因為我係嗰啲食勁多醬嘅人嚟

不嬲唔食醬

香港人真係好，已經接受咗諗定邊到有得買

飲管唔洗錢就ok

申利做梗，但無收到通知喎

咁又點
你會唔會拎枝醬出街?
我平時加4件雞翼連薯條至少4包

屌你老母 真係好撚無恥咁都要賺果1蚊
我地就鬥無恥 去拎勁撚多包!

最少兩包啦
一包真係太少

計錢嘅話會唔會計住數

上次有條白痴仔唔比飲管我比我屌到佢比嗰個係咪你嚟

仲食金拱門就抵死啦

呢呢個醬真係好難食 無法理解 番茄醬點雞翼先係正路

中國人做生意真係仆街

屌 老麥執得啦

1包邊夠，至少2包

咪話限幾多囉 屌你老母咪都要加錢 茄汁都加撚埋啦笨

有時冇比到辣醬

支那公司係咁上下啦

買一個餐送一包都得掛
頂多額外要多一包你收一蚊
咁樣會唔會合理啲

你問我我會比
但有條女次次有人問就西哂面話：依家全面走飲管啊

有員工免費膳食，基本上放工就任食任拎

一田 有支成公升大都係35

屌你老母，四隻起碼兩包啦大哥
真係太on9啦

一包唔夠點四隻雞翼阿

好呀，次次叫脆弱G翼都金晴火眼睇實有無比醬，你計到盡時我又計到儘
而家次次叫薯條，十次有九次得70%滿，夠胆死谷完個底高一高得60%滿，我就次次叫返佢but返滿100%，D staff次次死老豆咁款, 間野你有股份？

上次我去tst個間條𡃁仔我問佢拎飲管佢唔比，但我睇到有幾個講普通話既支那狗有飲管我即時著燈返櫃台屌柒佢

香港人好恰d架

兩件雞翼 一包醬
四件雞翼 一包醬

單買兩次兩件=兩包
係咪on9到咁

屌你老母平時我買親雞翼佢一包都唔比 係都要我問佢先比喎
重夠膽收我一蚊一包

幾時到茄汁同飲管收錢？

好威

大陸仔

中國公司真係
又無飲筒又冇泰式辣醬
仲食條撚咩

唉，美帝賣盤比G la人就每况愈下

屌 四件起碼兩包啦
食埋呢兩日以後擺食

收1蚊其實合理
不過2件得1包 4件又得1包就有d on9

平時1包中薯條要點4包辣醬
教我如何是好

根本冇左麥當勞叔叔果班公仔人，麥當勞已經唔再係麥當勞

On9 慣左飲即磨咖啡落1.5包糖
如果要加錢真係罷食

成撚日比漏醬 屌 仲學人收錢

我食2隻都要用4包

有冇街買既泰式辣醬同M記個隻or好味過M記個隻
我女朋友食咩都要點好多泰式辣醬
得一包我都唔知點算

一蚊兩包都接受到
但一蚊包就真係屌佢老母
使唔使計到咁盡

勁on9 佢以前個包裝係大啲 一盒四件先勉強夠用
而家轉咗包裝仲要得一包 食條撚

叫開咖啡走糖水，係咪會減返一蚊?

我食4年要兩包

一盒起碼要兩包啦戇鳩

假嘅on9

應該少左好多人食脆香雞翼
轉會mos burger

一包點夠點 屌你老母

M記counter員工話你知
我當個兜裏面有10包，你攞咗五包，跟住又有五個客嚟攞，每人一包。用哂之後我又要重新放過10包入去，咁咪增加我嘅工作量囉？但明明本身夠俾10個客架喎，話唔定我好彩收工之前都唔使加添
邊有人想做多啲嘢，係咪先？

屌，加撚到100蚊你都要食架啦。

如果你喺度食規定係唔洗主動俾辣醬你 你要先俾你
攞走就規定要主動比一包 要先再俾
但係我自己好撚懶 通常係到食我都會主動俾埋你 好聲好氣問我攞就ok

中資接手越做越閪 加錢食摩斯都唔益佢

幅圖個奶茶係之前
而家係叫
港式奶茶

笑撚死 唔知第幾次話罷食

啱吖 我做緊M記 但係冇聽過

你殘廢架？ 拎個10包醬就話有工作量加重真係抵你做m記

仲有咩野閪兜裝得個十包醬，一係你9up，如果間公司真係咁撚on9得on9先入去做

1蚊姐 你去外國茄汁都要錢 與中資無關 天下烏鴉一樣黑

留名等睇罷食m記大行動

走住嚟屌 推左走右 連登特色

得果一包點夠4隻雞翼呀 無醬既雞翼根本就唔撚好食
仲要雞翼餐已經咁撚貴仲要拎醬加錢係咪傻撚左

邊到外國

喺英國澳洲都唔使，本身香港m記就冇咁既規矩

明明拎走一定要比 有啲又唔撚放又點計
比返$1我

佢講十包醬係比喻姐
工作量加重 即使幾輕 都係加重
你眼中既舉手之勞 人地一日要舉好多次手
我好明白職業有分貴賤
可能你既職業係大眾黎講係高級過麥當勞前線
但我都幾肯定職業上高級過你既人仲有好多
假設你係文職 每個同事得閒叫你做多份文件
你都唔好受啦

呀m記員工 無客買野食你直頭咩都唔洗做等收工添 不如叫全世界唔好買野食就你啦
再話唔埋聽日都唔洗再番工添呀 咁咪乜撚野都唔洗做囉
邊有人想做多d野 係咪先

你係眼殘定係腦殘？睇唔撚到個當字？
定係你係文盲唔撚知道個當字係咩意思？係嘅話我原諒你但係我勸你快啲返去小學讀書，咪撚喺度獻世
再者每個人拎10包，我唔撚洗玩啦？你做撚埋我個份，你唔係以為得你一個會攞10包吖？每人都咁攞我要個兜黎做咩？我成箱擺上黎唔好？
至少班蝻個個都攞成五六包
仲有喎一班人係賊嚟架喎，見到辣醬唔使錢自己又伸隻手去攞，冇口問嘅？

我諗住佢係打手先咁講野姐 我都會食m記既 唔通真係因為做m記睇唔起人咩

收皮啦 d職員比漏左係咪比返一蚊我地
平時d職員比漏都未撚出聲

屌你依啲垃圾
你返工咪撚柒閪呻辛苦呀 辭工咪唔撚辛苦囉

同埋無客唔代表無野做 人地都有野要準備

你真係罷食我又唔拘吖我不知幾想冇嘢做等收工 每日嘅夢想添
不過你唔買一定有人買嘅，一定會有生意做唔使炒我

好聲好氣問佢一次
佢唔撚比嘅 直接開佢波
我係職員平時去到人哋間鋪都係咁樣屌鳩人

返m記都有面吹噓

一包點撚樣點4隻呀 刮埋個盤底呀屌

哇 屌你老母
幾時連堂食都要加2蚊

幾時到攞鹽同黑椒都要俾錢

Sweet chilli 類似泰式辣醬 咪80p

你地呢d垃圾咪就想乜撚野都唔洗你做就收錢囉
懶就懶啦撚屌 又唔撚受得人地屌鳩你懶

聽日準備入定貨

咁你份工又好安全既 慢慢做過世唔好轉工啦 無謂出黎害人啦 加油

所有中資剩係識玩呢招

咁買本身就貴啲喎

好似會貴幾毫 人地計哂你數 賺撚到盡

塑化劑都咁多人食

之前無左全翼
而家連辣醬都無埋
可以戒脆香雞翼

20年前麥記第一次出脆香雞翼食到而家
最多試過一次食四盒
估唔到會搞成今日咁

入乜貨
超市大大枝雞醬擺係度賣

低級仲出聲

條友講緊茄汁要錢喎
Btw,溫哥華茄汁自己拎兜仔唧，salt and peper 自己拎，汽水自己斟

係真咖 但未岀Memo

利申:垃圾經理

facebook投訴啦

兩件又係一包 四件又係一包

執柒咗佢啦金拱門香港

放心佢會加到四件+1蚊=2件x2

外國全部係咁
某d even一包都冇
我覺得冇人性

英國唔洗錢

一向都唔要包醬，但既而家要收錢就一定會攞嚟看門口

原來就係你呢D仆街

每次食薯條2包都唔夠用
唔食麥記了

屌，我凈係食辣醬，茄汁都唔拎。

兩件兩件買好似貴1蚊

個包裝份量味道都知唔係普通料 好似𡁵香港你都唔會expect mc nugget d醬唔使錢，但英國個d佢冇畀你問佢佢一次畀兩包你

拎定100包先

遲啲茄汁都要收錢？

支持 最好繼續加
垃圾中資老麥 撚會食你

at least喺london唔使，一係好似ikea一個couter任唧落個兜，一係一個counter一包包茄汁pepper salt任攞，冇試過要經staff攞

邊似香港咁連包pepper茄汁都孤寒過人係要打搞個staff先有而家支那狗上場連辣醬都要屈錢

又逼害脆香雞翼...

轉左食mos啦
會然有9折先係40-50蚊個餐
食m記d所謂安格斯到40起啦
都係果句冇飲管 cut cost 西服務 當客係狗就一定唔會幫襯
我唔介意食mos 反正上環都有兩間又住附近
之前要落到灣仔先要焗食m記

灣仔有喎，點做會員

人地比 不過應該都係買嘢嗰陣問埋

唔撚講笑，見過D南亞撚食一個餐攞5-6包真係咩都要加,cls。D南亞細路仲on9,咩都冇買都照攞嚟就咁食。支持收費，但可能2-3包係合理範圍之外先要俾$

中国金拱门

又話辭職？

呢幾日去無限拎一大堆 fatfat

屌 呢d數都要縮 垃圾m記

咁英國辣醬不嬲要錢啦

都啱嘅
統一要收錢會易執行啲

似假消息，完全冇聽過亦冇見到memo要辣醬收$1
利申：m記前台pt員工

2月14 0400開始$10兩件

pt仔問左經理再講

唔緊要, 雞亦減返一蚊盒就得

就係多得你呢種人佢先要收錢 重咁撚大聲 你啱啱落黎嫁？

On99

好葡萄 ching你點考到入去做，聽聞interview好嚴，得精英先做到

後日你咪知真定假， 假既我死老母

大把fd仲做緊咩位置都有

英國好似問counter攞都唔使錢，有似問counter攞麥樂雞醬佢送埋畀我，跟餐一定唔使

其實m記做咩都得，因為實仲有極大班人食

堂食無醬 係邊條on9 諗出嚟 ?

抵你做一世叻仔

最好咩都加
好少食

但大陸m 記好闊佬嫁
薯條係塞到你個盒爛先收手

咁撚乾既你間公司 比你係D客既食物隔離食野飲野？

你唔講下英國m記一餐幾錢？ 屈？ 你都幾搞笑
你比幾多錢有幾多服務姐 咪撚盲反 你同走飲管就屌死人地老母個班人有咩分別？

我係做斟野飲冇單咪飲下野
大把阿姨連飲水都拎飲管

廢老末日

屌 做M記做到你咁自豪真係第一次見
拎個小小醬有幾撚大工作量呀？

中資真垃撚圾

你唔講下英國正常一餐幾多錢？喺london正常水平10鎊， m記4至 6鎊已經係最平選擇之一 咩有幾多錢有幾多服務，你搵香港同外國個價比已經on9, stockholm直頭8 90港紙 你話我盲反嘛，我而家話畀你聽英國m記難食到屎咁

你唔好話你盲撐？一開頭就話外國要畀錢先有茄汁，雖然我只係食過幾個國家既m記但我未見過有要鎊水先有茄汁，最多係意佬m記你唔加錢就食啲垃圾幼薯條。你唔list到20個國家出黎你都唔好用外國哩個字啊死支那打手

關幾錢咩事，講緊本身有既野 有時冇左
依家重要收你錢呀
冇全翼 醬要收錢 冇飲管
你接受能力都幾高喎
你講英國m記咁貴要包哂d野既話
佢唔比醬我係咪應該平d呀？
有錢包哂冇錢乜都唔包係好合理
但人地依家係邊加價邊比少野你啦

唔洗同佢嘈講野小小邏輯都冇

你邊撚到睇到我自豪我用員工角度講下啫
同埋佢唔係有輸送帶架，我要行入去士多房攞架
無啦啦行多幾步路，攰架嘛

1隻都點1包啦 邊夠呀

同意, 唔會特登拎出街為咗食m記雞翼

利申: 每次要拎4包食雞翼&薯條, 但我次次用得哂

次次叫奶茶都要糖水唔要糖，一來太熱，二來溶得慢，要慢慢食我就唔買fast food啦

脆香雞翼冇返2包辣醬點食呀

咁咪比多1蚊囉成班窮撚

一個post就見盡香港常態
貪小便宜貪撚到
冇得免費拎醬就喊晒口話唔食
人地本身跟餐個包有比喎，extra再拎要比錢炸
仲之冇免費野就好似世界末日咁

泰式辣醬好難食 次次都掉鬼左

我食一盒要4包
平均一隻一包

食完4隻真係啱啱好點哂
家下點算好

做m記做到你咁沾沾 好可悲

唔要茄汁可唔可以要泰式辣醬？

點薯條都唔俾？
4包好過份咩

一包中薯條2包先夠喎師兄

有無人覺得m記茄汁愈黎愈難食

4包會唔會過分左啲，點食嫁？
一條薯條分4啖食每次點一次？

有得任食又有錢收咪番下

2包for 中薯條
2包 for 脆香雞翼喎

點解薯條要比辣醬你點？不嬲都唔係跟辣醬

你條傻撚口口聲聲話我係支那打手 咁我就學你咁 我最憎就係支那人 你話英國d野難食 你會唔會覺得英國人係英國狗 d野食屈你錢？係呢間平民餐廳加一蚊就屌哂人全家既連登仔 每年都有 因為佢真係年年都加 但次次都真係一蚊
對比番其他餐廳 m記算係 你話我打手都係咁話 學生時期果時20蚊幫了我不小去交學費. 除非你真係財政困難到30蚊都比唔起 我建議你唔好出街食.

但睇死你咪又係果班雙重標準既連登仔 到時去食m記果時記得唔好加果一蚊 留番去供樓啦 屈乜嘢姐？打開門做生意 快餐店唔撚洗生存？ 更何況m記真係貼地. 你地屌既同時諗下自己其他野食幾錢同埋果一蚊重有咩用途.

最重要個問題我覺得呢一蚊好明顯係停止果班自撚私 低層支那香港人 社會資源就用到盡 一野拎10幾包汁番去炒飯大有人在 因為錢為上係世界秩序.支那香港人更加係呢方面出類拔萃：原本有 家陣無 咁咪錯囉 我不能接受 出街消費是皇帝 一蚊加價就屌穿人個肺. 香港有時候係呢d位比你口中既支那狗更自私. 一蚊加價就傷春悲秋 瘋狂指責
好笑既係 走住嚟屌. M記有優惠期既時候一大班連登仔就再次為它自瀆.

點解我唔可以用外國做例子？大家都係平民餐廳 無錯 茄汁唔洗錢 但講緊係泰式辣醬 係指定餐先有既醬 英國bbq同茄汁唔洗錢 但特色醬不嬲要錢. 中資外資一樣會cut cost. 孤寒？你試下係香港用英國果個方法 貪心撚拎隻杯去揤都得呀.

留名等睇網上罷食m記大行動

唔關錢事？做乜撚野？唔係講緊一蚊一包咩？
定係你講緊感情問題？你係咪覺得m記背叛了你？

你接受能力低姐 你既失去就係失去
人地失去就唔係失去 無諗過當中點解會發生
同埋我幾撚時講過包哂？ 唔比醬平d?你講緊乜撚野？
你係咪食m記食到傻撚咗？人地有話唔比醬？ 係拎多要收錢

根本就係一班自私撚 一蚊都計較 建議佢地係自備醬汁
比較有性價比

好食咪點囉。薯條一定要配茄汁？
咁最多退返茄汁俾麥當勞又o唔ok?

食脆香雞翼根本唔應該點果隻牆,隻醬根本就應該永遠消失,食m記冇野要用到佢

咁撚仆街次次都用佢黎點薯條

揤入個口到

點會唔食 一邊屌一邊食姐佢地

岩啊屌佢老母
最少都兩包啦

咁配個半島酒店頂級source比你好唔好？好食就要配，配你老味呀，好多野都好好食呀，配撚晒呀笨，最後連$1都唔想比，貪撚心到

著條配泰式辣醬,9唔搭8
我都諗唔到m記有d咩係襯泰式辣醬

佢唔記得比我 我問佢拎返洗唔洗比一蚊

Ketchup係唔洗 sweet chilli邊度唔洗錢

屌連登仔唔係話擺食既咩

食m記係有錢會既玩意了 窮撚翻屋企打飛機啦

茄汁溝泰式辣醬用黎點薯條好好食

香港最黑暗ge一天 !

你咁樣叫d賓賓點算

我自己係4隻雞翼用3包...

食雞翼點咩醬,d脆皮都淋撚晒

如果係即炸
唔落醬就咁食最好

遲下薯條都要收錢就仆街，我用好多包黎點

m記越嚟越垃圾 好彩我一早就唔食

咪就係, 我4隻雞翼, 一包都用唔哂
都唔明d人咁鍾意出街食醬

防止人攞太多

都唔少多一包加一蚊下話

食4隻脆雞拎2包都好正常jie

仲有薯條想點辣醬都唔得?

人如其名

on9仔無聊當好威？ 人地車一袋比你 你自己慢慢點數啦

去jolibee

咁咪分十次拎囉 諗下execution啦

4隻比多包都合理

你想用黎點其他咪加錢買囉

薯條就預設點茄汁既 你要額外既野加錢都合理啦講真

M記cut完飲筒又加收錢 係咪傻撚咗

但你辭左之後做緊乜？

為咗響應M記咁支持環保， 請大家唔好再幫襯M記喇

屌你老母，我唔要醬係咪減返1蚊先

支持
用醬既人係劣食王

有冇見過廢老排免費報紙
拎完即刻再排

唔要醬可以減一蚊?

試左mos個蜜糖板雞
連大雞塊飲可樂 58

做人做狗

關連登仔事？人地香港M記俾支那收購咗ga

咁唔要茄汁換辣醬又得唔得先

而家堂食成日都唔比， 吓吓都要開聲問佢先比
下次埋左位先見冇 出去拎係咪又打劫我個一蚊

不了
正正經經茄汁算
仲要係口乾先點，唔會條條點

呢啲野真係得香港先咁on9
老麥醬要錢 因為廢老嘅貪心而要全港人承受要額外醬要俾錢
apple唔俾退機 因為炒燶機而退返俾蘋果 搞到買macbook都唔可以攞返屋企試清楚要買邊個model
呢啲全部都係俾人玩到壞曬出來嘅後果

呢啲全部係外國可以做到嘅野 實會有人衝出來話咁叻唔搬去外國住 香港係咁嘅啦

屌你老母香港
真係衰撚過大陸
冇民主都係抵撚死
從生活上嘅嘢就知因為香港人嘅貪心搞到好多福利都冇晒

而家行遠少少食KFC算

薯條不嬲要收錢㗎啦

包醬又小
4件最少都要2包啦

4件根本唔需要醬

其實隻醬點整

使撚自己整，幾十蚊大大枝有得買

成日畀漏醬 係咪可以減一蚊

再告個員工盜竊

多謝環保狗害人害物又一新尤

你預設？ 我退茄汁拎泰式辣醬得唔得？

咩牌子

廢物先做m記依d西工

一垃圾中資接手就d客鐘意咩就cut咩
多人食板燒雞腿包就cut板燒雞（雖然最後死死氣出返）
多人轉全翼就唔俾人全翼
多人攞泰醬就收錢
似乎係針著d客鐘意既野黎cut coss
全部都係中資上場就出現，所以可以肯定係垃圾中資上場後班高層度縮心態搞咁多野

自從唔俾人全翼又無飲管已經大幅減少去麥當勞意卻，而家連醬都收錢真係可以省返唔洗去

食雞翼點個醬咁劣食都唔知醜仲要講出黎

岩岩買 俾左茄汁 辣醬各兩包

屌你啦 都唔係話一次拎十幾包
四件得一包撚夠點咩
仲有都唔知樓下執醬果啲係咪有事
十次食差唔多都會有一次執漏
如果唔係次次都問佢拎多包
都唔知有幾多次要硬食啲冇醬雞翼同薯條

上一次又唔知加幾多錢換個扭扭薯條 最後俾左個中薯我就算數
仲要醬都唔撚俾 想問依加可唔可以告返間m記偷竊?

有時唔叫比多包 分分鐘冇比
成日唔check就比漏野 返到去打開冇醬 幾咁破壞體驗

屌，驚人拎得多好心好似泰國咁，要幾多自己唧出嚟
我就唔信有人唧定留番屋企用
1蚊包，老麥賺到笑